IVE HD gpa 證書一問

小弟以前讀過ive
咁就有張畢業證書副本
但請問有冇ive畢業生講我知其實有冇 gpa個張證書既正本
定係淨係得soft copy版本?
我淨係當年係my portal down落黎

打錯

小弟以前讀過ive
咁就有張畢業證書正本
但請問有冇ive畢業生講我知其實有冇 gpa個張證書既正本
定係淨係得soft copy版本?
我淨係當年係my portal down落黎

會有張transcript 正本, 同你soft copy 個張一樣